你嘅AL值你人工嘅幾多%？

如果俾你用AL換人工/人工換AL
你願意付出幾多
（個個人工唔同所以用%黎量度）

死都唔換
你估真係唔洗抖呀

記得以前返某飲食
個經理真係假都唔要
真係賣命 唔講以為佢有份

月薪/月工時*日工時=AL價值

日薪換一日囉

OT既話起碼工半喎

半個月人工